有冇人唱k點舊歌？

有時會比fd笑old school，但我覺得舊歌先正

點親大海 愛如潮水 都比唔識野既fd笑

心肝寶貝 突然在眼前

我點張學友都比人笑，張國榮陳伯強呢d真心點都唔敢點

我而家班大學friend會一齊唱添
e.g. 阿sam、陳百強、張國榮、Beatles etc

在下

每次必點一堆beyond